(結他撚入)筆直三千內 細size鋼線電木有咩好介紹

有諗過baby taylor 加pickup or yamaha csf1m 求巴絲介紹